《分手之後，其實我幾好》

分手之後，其實我幾好。

對，其實現在的我生活還可以。

原本生活由你佔有的80%，現在空缺出來，有空餘做自己的事。

可以增值自己，可以學手藝，可以做運動，可以每天為夢想努力打鬥。

不用再時時刻刻留意電話，有沒有你的訊息。

單身也蠻多的好處，我也不需要擔心你的心情有否不快，不用再花心思哄你開心，也不用想生日情人節聖誕節送什麼禮物給你。

也不需要猜忌著你會否變心，是否跟另一個他短訊著。

也發現原來我在家裡的時間太少，爸媽在不時不覺老了很多，又有多餘時間跟朋友出去玩樂。

不用再記著你說過我不夠壯，不用再努力學結他。

分開後，我才發現自己好像比較開心。

因為自由了，我是屬於我自己，完完全全的。

其實分手之後，我幾好。

只是偶然會想起你。

唔追返人？

有時知道冇可能就係冇可能架啦

星期六深夜

點先知係冇可能

岩呀

最後個句好痛
其實唔只偶然，係經常

啱呀

咁得閑咁你幾時再寫故

寫緊呀 你留意講故台

即去睇

我都係

同是天涯淪落人

我以為係故

新個故係講故台

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

其實周國腎真係屈機

睇到最尾果句好痛。

其實單身幾好，只係有時會諗起你，呢句真係中point

分開就來二年了，但都係會諗返起